點樣最有效練大隻？

請出招

識個肌佬晚晚操

每日五下掌上壓

一個禮拜操六日 休一日 兩三個月就見到啲成果

健身教練幫到你

吓 5下唔會太多咩

唔好出街食飯

訓練 營養 休息 堅持

練肛門肌肉

飲粉+咩都食

每日一罐蛋白
我依家仲大隻過the rock

樓主肥底定瘦底？瘦底嘅話要比你想像嘅「食得多」食得更多

所以瘦底點食先有用？

谷Carbs 上磅做負重小cardio四五個月左右 之後先 慢慢cut carbs 再加返protein lean muscle

先做掌上壓 每日做四組 每組10下，做到第四組無限下數睇下做到幾多下會收皮

結果最後個組可做多過12下 下次做就要每組做11下

最後要調節到最後個組只能多過1-3組既兩下就收皮

明唔明？

笑死

同你問點樣最效讀書爆4咁
唔努力，方法唔岩
都唔會得

以前以為驚太大隻係潮文先會出現
直到近排識左個乸型
佢想做gym
本身Bicep curl 1RM 得4kg
我比少少advice佢
佢話驚操到一舊舊唔好睇

steroid

先諗練大隻為咩

其實主要係想個人力量提升

每日100下sit up push up squat 再跑10k

每日打丁

1rm 都係得4kg!!!!!!!!!

借問幾歲

食飯..

就係本身大隻啦

食7咁食 胃口細真係好難大隻

又冇咁多時間少食多餐

講緊 1rm
淨係做一下 最重
唔係講緊訓練

推胸5kg一下 你肌肉萎縮

每日200下掌上壓，100下二三頭，日日做就得

只有堅持

廿零歲
我諗佢同小學生打交都會輸

做幾下掌上壓

Bicep curl 1RM 20kg
Bench press得5kg?
靠手力都唔只5kg啦
大力水手身型？

將你嘅興趣變為你嘅職業

你1rm做到20kg
起碼都做到10-15kg 8-12rm啦

有心嘅話，新手淨係阻力帶都夠你玩半至一年+增肌，唔撚駛一開始就舉鐵

真心 一拳超人套餐真係抵玩加易入門

有黑魔法唔洗練

喂大佬 樓主想練大隻咋喎 唔係要做hulk

來來去去都係同一個方法，問題係你可唔可以改變成個生活習慣